[I/A] World Flipper 彈射世界(34) CY爸爸後日送個超得得唔得

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

柒頭樓主

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

樓主on9

屌你會唔會太快

屌你老母姐係我仲要多本紅書

點解200抽可以得一本3星紅書

同志

紅書係咩技

暗上 158007

+40%技條

我四星都係一本都無

無抽過武
抽到好野勁好多？

有開場break我可以秒

點樣開場break 未出弱點

定你講down

4chain

我放到2招

唉屌 但我個夜神真係好撚疾

我有5chain波利 正身2+分身3

屌 我以為得我睇野慢左
我都lag到仆街

我覺得係你快左

利申 眼科醫生

頂佢 次撚次未扣血就開左大波招技

信唔信我濕你

gay...

求解決方法

有好心人開光上比我打

心急人上

30000

大蛇 連刷 437084

大蛇連打408 816

等1折其實都抵買

大蛇連打 373 497

這些機會

牛呢

有冇場黐下

有 次次要吉一吉屎忽先50%以下

應該一個月就送自選5

點數卡?

我開分身你入黎打?

OK

394861

屌 分身斷左
四葉俾id我

係

275888789

你加jor我未

420738837

加左

347948

夜神?

屌你嫌棄呀

到我嫌棄自己

斷線大法

我直接射出好友算

比apple stop左個過數 你要搵apple cs unlock

唔係一般既lag喎

起手1隻風奶，繼續抽風奶pool定抽リリース記念？

洗唔洗講日文

一出chain就斷

有冇人開場打光上 想換隻機械女

暗上 連刷 299544

光上既料我諗夠用多3個月

越黎越嚴重loading都未完就斷

ebar話佢啲料夠用到下年六月

英文ok
想扮支那人就簡體中文

係咪有得裝 珠 同武器？
但我只見有得裝武器 睇建議有崩壞風珠 點搞出黎

終於食完飯
有無人carry 2個啦啦隊

柒頭樓主自己起vpn未

突破武/拆武時會俾珠

樓主唔係柒頭

我睇下係咪無開vt先 4sir等陣

暗撚打協係咪會比風奶到含撚

唔會 除咗大蛇其他秒

見人話要自己跌入個窿扣血先頂得住d風撚

屌你老母

有技扣自己血

我兩隻奶扣唔扣得切

我食飯先 唔打住

點解升完隻貓招技反而慢左

放到兩隻風奶話你叻

ho

兩個風4對奶

真心 崩壞武器 每屬都要刷滿？
討伐又要pvp先打得

pvp

姐係要聯機 等人 愈來愈少人入

暗女人放個瞬間扣左血
咁如果射緊個時俾人回返上50%會點

點會 你開場我即刻入比你睇

立即屌老母

但係d風撚無時無刻都回緊血 咁好難搞

所以一開波就要秒咗隻Boss佢

入未

有無隊型跟

見到壓血即轉手動

有人carry我未?

你開就有

光上刷一條體 最好刷完換另一個人開
045132

吊，原來只開牛波未50%下，
難怪冇力

係啊明明應該啱啱好50%血
應該bug咗

-1

冇咩方向 水暗火光屬d武器/coin係咪又要刷哂呢？

-1 有冇人啊

要打協力是咪應該follow左先 想刷大蛇

硬解模擬器超級順

入唔到

我又想問啦 如果不斷換手機打 承繼 轉後轉去有冇問題

完場add is ok

大蛇 1條體
114174

會無曬好友

但你地全部都用手機玩？

手機+模擬器

除左食電少少 都唔太需要用模擬器

我ios..仲有模擬器咩

有引繼碼就OK
不過唔知課金石共唔共通

暗上 十場
218383

唔得

你地模擬器派幾多核ram比佢 點解會lag

係咪完？
彈左

可能斷左 仲有兩場

咁樣開始玩有無得諗

得一隻風奶起唔起手好

會後悔

最好七彩劍換憐劍

打完main主線 跟住打咩好
求方向

218383 6場暗上
-1

ex

刷左兩日都唔出風奶加憐劍

tb

再刷 比我會刷夠3隻想要既5星

不死上，求carry
互Follow，就升lv刷兩條體
318 946

終於抽到木奶。 又話好易抽 ...

mo體了

點先有崩壞風珠？

要打d咩

係咪打晒全晒主線先開始刷野？

打把武

唔一定

有冇人想睇live 廿抽人 + 必中五星俾火龍我
利申0課

接觸問題彈左出首頁
岩岩重開返，巴打請再入 053 560

快

虎 連 409380

我打左1把
裝左比風奶 粒珠要點先有

以為自己個mon有條痕

打多把覺醒把野就有

覺醒

做乜又課唔到

入𨋢

大蛇連開七場
385547

啫係.

第二把 唔夠打....

大家用鍛石醒覺？？

用iTunes card課

不死上
155750

入左日本ac already

斷左 179529

送200k mana

有冇人有經驗

SET完3開冇斷過

冇人玩了

如月:俾我抖下啦仆街

見到7696 戰力已經廢撚事睇

上曬岸

個個都爆曬機

話左月中刷帳 會冇人打協力

虎 178330

新手都自己開分身刷協啦點解要益班老屎忽

無小號好難做開房果個，幾場清體

益老屎忽打得快嘛

打崩壞幾下就無哂體..

有冇人打火上 3場 274344

老屎忽有無興趣CARRY我?
爆石刷 光/火/水/暗/雷上

你開我入

打緊
仲有半血

抽左100下
中4隻

中4隻

3pack幾得4隻

唔出奇

火上
125 264

自己刷既新分身黎 又大爆死

邊4隻

我只係一個玩得耐嘅新手

即刻抽翻10下定下驚先

食氣流中3星

我抽冇up個pool
暗大叔 水毒 風男 光劍

-火龍就爆機

實中

光上刷一條體
503249

打暗上跌左隻4星

好野黎

原來真係有火隊用火龍

話哂都S

得佐倉g可以點組火隊

HIT

收到風聖誕出ナルメア

我立即井

得我1個覺得聖誕其實唔會有活動

即刻打臉

光劍 光盾 鬼頭
佐倉 風奶 雷奶

大蛇勁刷 510385

勿推

快到

好

有冇場

右邊牛角

聖誕出兩隻咁少

下 出得多點抽得哂

留名抽聖誕

火上2場 440823

推

CYGAME興唔興出新POOL時候出新PACK?
諗緊幾時課著數啲

啱啱抽咗三十嘢先出聖誕資料

大蛇點打先最快

唔緊要 係唔係都唔中

佢而家個pack張必5應該一路都係呢10幾隻
幾時課都無所謂 越早越唔易重複

大蛇 1條
416 335

抽中咗水毒 有冇水毒愛好者可以貼下你哋水毒會點砌

噉我想問廠商多唔多出新PACK/折扣/優惠之類
我課得呢隻CY驚唔係好熟

水毒 是但 是但
是但 是但 是但
武 是但 是但 是但

點解越早會越唔易重複

碧幻，完

希望可以入埋template

終於刷完
求教點組好？

6百幾COMBO LAG到我以為要彈機

可能佢指早D抽張必5 比起抽左幾井石之後再用必5
張必5就越早用會越唔易重複啦
好撚繞口

416 335 大蛇 -1

推主線拎隻鐮由

195670 大蛇 -1

係咪佢

原來己經有，第3U位換左佢 玩住先

Sor新手唔係好知邊隻咩屬架？ 換去 第三隻既副手？

聖誕角右邊好似都有牛角

你尾圖左上2星風屬隻啡色鼠
換第3副手

416335 大蛇 一條體

井未

求被carry

緊係依家抽風奶儲定個井啦

條女咩属

隻聖誕牛唔係GBF嗰邊咩

109 255

Thx bro之後係咪追隻風虎換埋 第一副手就可以？？

3星貓 或者4星風虎換做3號位主力
亞里莎換做風奶副手

收到thx

cy節日角係咪唔會有新角?

抽多30抽重生先

張圖係碧幻區出黎

中左風奶 水舞女
PS 小號

首抽兩隻 光5星 但係好似冇乜前途

siu chichi watasi430430
10 小時前 
本群為wtsapp群組

歡迎 香港/澳門/台灣朋友加入♡♡♡

一齊討論，一齊協力戰，一齊刷圖♡♡♡

wtsapp 連結:

等你baby♡

咩年代 仲WHATSAPP

白虎上8場 159813

你打字快

彈珠約炮

@Exxx @依XX @武X油X

儲左6000石等新POOL
跟住一鋪清袋IFC見

幾時先跌村雲

刷隊火海盜召喚隊玩玩先

淘寶救你一命啦

依排失蹤

咁你上定去都得喇

不能丟人現眼！

我今日玩左25000石

抽乜春野

1日半井

抽武害人不淺

刷首抽真係一件好快樂既事

害人筆錢

我終於可以叫水隊去退休
剩係刷到火70嘅黑暗日子已經過去

想要既乜都無

咩係水隊

仲有3個位

我跟,星期一2萬石!!!!!

米線巴即係邊位?係改左名?

自動埋位啦

個個Allin

光黑肉幾有前途

就係冇黑肉
已ＤＥＬ

陣間出2個男人點算

唉 仲有5千石等星期一定抽紅書好

除非好勁 如果唔係一定唔井

好勁=風奶

你話比我轉做姬塔就話抽靚仔姐

超得算喇

有冇人教我砌

雷龍呢

真，我都唔敢亂井

我無 係咪要轉生 我抽左三次先一把5星

玩得啦 後尾再追

但啲位放得岩唔岩

我風奶追左750星碎都未追到

再課啦 而家UP緊 1%喎 100抽中啦

你未影晒全部 同埋可以推主線拎隻2星風鐮由架

on9 出左n隻水舞刀

有冇人解釋下 點解牛角個mana board要既料特別多仲多撚過5星

你信念唔夠

咁等我推哂先

iktf
very on9

係，200抽一本紅書又係信念唔夠
3.5%應該夠出好多本

出多n隻

on9 有幾格要8粒10粒大石 做乜春野

四葉水舞刀未

個班4星勁大食

幾場大蛇

286 902

假4星
sss級

我依家二乃水舞刀
再抽好驚儲齊五等分變100lv

嘩 刷到T0水毒
即刻開波先

仲有邊隻係咁

起碼都學我1w石la

跳未

我39
抽多隻變4葉

好似冇

係得牛角

等5等分真結局再跳

不死上求carry
清體，互follow
314 653

人地要8粒星 5粒大石 佢要0星 10大石/1星 8大石臭雞

可憐都係咁

真 臭牛

雞肋

首抽圖就唔好放啦 嚇到心都離一離

屌點解會係咁斷線

睇左5次動畫 出d咁嘅野

就係想睇下fake唔fake到負皮

玩風隊好似真係成日斷
咁到底係我哀鳳頂唔順定另外兩條友垃圾機頂唔順搞到斷埋我

痴線成兩星期仲有人未有風奶

嘩...好串

吹牙屌你老母

祝你中火龍啊

好彩琴日單抽中風奶

咁樣係咪可以一路玩住先
儲6000石同你地一齊等新pool

搞唔明個協力系統
我點入人哋間房？

Ifc lm

呀鬼

推爆晒d ex佢

笑笑笑 到16號我就拎住聖誕佐倉笑鳩返你地隻過氣臭雞風奶

Lm

一路推一路準備定一隊雷隊重玩

轉左vpn，再黎
052 217

有冇人cap圖

-2，有冇勇者黎試試個VPN
派體呀

輸入房code

297477 分身大蛇 刷到無體

名額得一位 我自己正身要

223284

I mean 公海房
我見我開有人入到嚟

自從出左風cancer隊之後，個個auto爆機無人再傾隻驚

FULL

無玩幾日
風cancer係咩黎

打大蛇都有限制

風以外與狗,不準內進

媽咪我得左啦！
想問雷隊大嘅點組 刷崩壞嘅 同E巴嗰啲3秒一埸係唔同組法？

打大蛇暗真係慘過食屎
有啲仆街唔知係咪玩野一開始就幫我回滿血
成場都滿血啊屌

奶滿背水隊.jpg

難以置信
打協仲落奶

風隊無可憐好慘

你抽完必5 等佢出多啲新角再用石抽 咁抽中舊角機會咪細啲

風水毒

真 大蛇我一見到風隊就走了

真,佢回你血之前你秒撚左佢is ok

呢隻野是風屬的

升緊 可能未升哂 打協rj

玩背水梗係唔auto由佢吉針扣血
一日唔過半血一日都唔放技

點覺醒到轉圖? 解晒D大粒技能樹?

大個幾個點晒

不死上 500014

thanks

個必5星pool分開既
個個pool佢唔一定加新野落去

你當CY傻既咩

成場都冇得放技

風毒求燃亮

咁本身齊5星既痴線佬咪掉返轉囉

協力見到風隊就驚

又彈唔打了

有冇10秒隊玩下

大蛇 120190

大家龍肥既必得同GBF既必得是唔同的
要搞清楚

咁係補血既責任 唔關你事

新手啱啱又儲夠1500石 係咪又即刻拎晒去十抽?

隔離隻CYgame必中pool已經一年沒更新

暗上1-2條體
335845

岩岩玩完火玩到懷疑人生
會feel到水毒都唔係好差啫

又做左condom

大蛇256129
第一次開場唔識邀返人

未扣血背水唔到 要吉屎忽

我想問 假設你用大蛇武貫通+50%攻
貫通期間 係咪M位同U位都會食到+50%攻?

我試過一次暗大波開場俾人回滿血
射一炮之後又回滿血
我嬲得濟retire咗

正確既做法

暗隊注定要小圈子玩

只要唔好一開波回滿血就得

打完點先可以邀返上一組

玩協力用雙奶是常識吧

有無人同我一樣 開左vpn更新
卡左係0.99%

開場回滿血唔只係雙奶
係雙奶加叉書
特撚登
我玩牛角正常4奶都唔會係問題

-2

用邊隻

Send email提議可設定唔受自己友回血

點解我隻暗大波虧虧地

是常識吧

完

屌拿星無棺材男人係咪無得玩暗大波

我覺得自己真係好撚犯賤

清D珠點插

我都無用喎

暗弓珠 40技條 40技條

256129
大蛇

分享下
想睇埋珠同武

無rebecca

有無咩崩武應該優先刷? 風已經突滿了

邊位呀？

雷火光都好似OK

柒頭

唔break點秒...

訓了

又係時差撚單機既時候

佢用咩武

300851 白虎上 求帶

呢隊又係台仔推?

咪台仔個隊
我每日都嘗試拎黎prove自己錯
每次我都prove到自己係啱🤦‍♂️

大蛇連刷 388360

我諗到有一個可能性
就係an機個AI係廢D

為咗證明自己係錯
我決定分身（ipad）都玩風雷劍

首抽得風奶 開唔開好

一直關注風雷劍🙏
希望如月盡早通闗
天佑Auto

係有心玩就幾十蚊買號好過啦

終於刷到
雷隊仲抽咩好

M可憐U雷龍 你哋可憐有冇成日都打空氣?

幾時出

你究竟刷到D咩,係我盲左定你張圖有問題?

雷龍掛

聽講話要科學 龍 牛？

人地係講包含主流5星既前提再有科學,雷龍同牛妹作輔,唔係叫你刷千學,雷龍同牛妹起手

咁想玩下雷隊既話主要5 星要咩？

雷奶雷龍眼鏡

好啦 我再收皮刷下先

397713 大蛇-1

淘寶多隻風奶$30搞掂

hello我係玩光隊又無雷龍又無黑妹嗰個傻閪呀，

今日轉咗玩光fever，即刻auto過撚咗跨屬70

真係垃撚圾，細號玩連擊風已經可以全部auto曬講緊係6千4戰

啲平衡做得真係好好

無三星光奶但係有三星風奶，功能一樣

恭喜
其實光fever依家啲角色好雜
fever攻又谷到好高但因為加算唔算明顯
但我唔係想話佢廢，依家一隻黑皮就夠，要求真係好低
反而係諗緊只要遲啲出啲新角或武器
加fever技傷/直接加fever儲值，就應該可以勁多一截
而光屬⋯⋯等新年

你局限左自己眼界得崩70 auto咪會狂屌風隊
隻game 以後唔係得崩70
班大佬玩緊秒殺幾秒完boss果時風隊又係邊

有冇人刷 不死上

又要刷雷素

牛角：不要問，只要刷

不死上 長刷 求 carry
447 972

風之友：combo緊，唔好斷我

仆街e巴又話641跌大石 打左幾鋪一粒都無

忽然覺得自己無風奶算係件好事

486 837
-1

fw

俾1min我

手機game 次次出新map又洗牌

咁又未必既 可能出乜解乜解俾舊角翻身

痴線佬就100lv

補助 奶 隊長技 點睇都無得輸wo

被carry 36小時

想被carry

第一次玩cygame?

180 779
-2

daily抽中左佐倉
今次真係唔po相了

@如月

其實冇中
冇圖冇真相

我都抽中咗佢老母

光速殺到

咁早起身 carry我未

想問邊度打exp

我冇3秒出回隊 你啱唔啱

任抽㗎喎

我係

daily抽中左可憐

Daily 抽唔中雷龍日常

daliy抽中暗大波

屌 第2部電話打唔到大蛇 協 成日都話輕量

遲下出紅箱協力即刻冇人用 出屬cut又收皮 唔知咁緊張做乜 隻驚出得十幾日講到就執咁 我gbf光等撚左兩年先出新勁角tim

baba唔會俾你一隊玩死，大強勢就會出野針鳩你
起碼迫你玩哂6屬係常識黎

打和
SUPER！

扲條雷竜老玩磨隊，吊你

同如月講

我查緊係支那賣成個人值錢啲定係一個一個器官賣值錢啲

武X遊O一路好走

唔好學埋我大佬D野

抽野無償同有償石溝埋一齊真係好ON9
成日想食撚左我d星碎

夾硬用哂無償先

你唔係諗住隻game遲d會係隻隻boss俾你秒住過掛

依家得返35無償 又唔撚想蝕15有償俾佢

秒boss唔會話無用既
望下gbf古戰

咁點解要coin

我無話無用

我覺得拎d有償用係買體買mana到好唔抵

禾新手...

我覺得有償抽蛋都唔抵
希望可以stronghold到剩係抽daily

星期一又要重生，辛苦晒

tg me 浩南哥

佢邊係

收皮未

部長有矛玩

你先最清楚。。。

咪岩囉，各有各威

火龍：請問要把我復活嗎

佢潛咗水=.=

乜唔係應該每隊都用到自己方法打贏同一關先叫各有各威咩

火隊用黎打水主線都快 各有各威

係咪差暗隊auto唔到崩70

依隻野好快就會成為全驚最op角

淨係照搬gbf我都諗到十幾個方法撚死磨隊

誇屬水同暗好似未有

唔洗諗 淨係唔可以協已經撚死e乜春巴個高速秒殺隊

拎黎1T牛

明明同gbf一樣比個屬你起手 唔滿意咪升齊6屬剋屬屌打風 笑死

屌我老母

我升齊5個屬

佢唔俾__ __我點玩火

新手剛玩,想問e巴,如月巴我雷隊應點發展(唔課,優閑玩,手動過到崩70就ok)唔該!

等出十天火會上榜首

我見到D唔係好開胃既野
同埋冇雷奶比較難搞

例子都冇個

你話佢打19幾億都得GALA

其實我只用雷打過水70

其他冇利關冇心得的

雷龍應唔應該換雷神鎚珠

佢出龍boss = OPAF

我都猶豫左好撚多日

最後換左

what is opaf

有咩好猶豫
雷鎚任打架喎

唔好2c,咩唔開胃?咁用4星水奶或或送果隻風アリサ係咪奶唔夠?

over power as fuck

好養生 綠石留哂黎升新角 素又唔洗打

唔係數量問題

雷鎚珠同斧王珠之間既CP值問題

U命

唔該晒!因為琴日見介紹雷牛(叢雲)同貓頭鷹,好似入門門欖唔高咁,都可打返來

用完唔啱咪換番

NOX係咪玩唔撚到隻game?

依家打崩又好似唔關雷龍事 打協又一下轟死 好似換左抵啲

我只有出會3秒心得
要奶個D雷隊唔識玩

M牛角科學鬼頭
U雷龍是但猫頭

我nox順過我部on9 se

我裝唔到個APK

清,都唔係無限架

64bit

要64bit ver先得 上巴哈搵

依家打崩又好似唔關雷龍事 打協又一下轟死 好似換左抵啲
↑
我水70 係雷龍M FULL AUTO的

終於覺醒咗

有抗性解說未

我發覺
BOSS BATTLE D BOSS
隻隻都係一定動作後 (一定時間後?出某招後?)
會軟撚左

好眼瞓

拎隊暗波手動光70好撚精神

無體

大波炮出會隊希咩門檻? 40書?

隻game一定要有googleplay??????????????????????????

(40珠+60書) X 3

呢D時候緊係求被CARRY

升LV
儲EXP STOCK
打埋2021年既COIN

呢2日吹咩風向？

有3本唔同既40書架咩

有無巴打教小妹組水隊

火龍水毒

2本唔限屬80
1本雷屬全45

牛角我見有個日本人utube介紹:牛角(暗3星),雷奶(科學), 充電(雷狐),同埋另一隊: 機械(科學), 牛角(雷拳), 雷龍(雷狐), 好似都幾實用<<見佢寫咩無課金咩咩咁

M水毒+アリス+水舞
U金奶+雷龍+貫叔

一場崩壞打十幾分鐘，中間見到鐘仔又禁下，D體好襟用
...btw幾時先出第一把弓俾我

2樣都冇，風癌又未升好

依家唔係一開game有3000石?

你唔係要玩入場秒BOSS既話
其實又真係唔洗抽書

用返D FREE武器都好大力

前日見已經無左

而家開局得返2千5定2千6石

可考慮星期一重生

垃圾game

what is 金奶

我諗應該會有巴打開定左一堆3000石acc?

火海盜彈跳呢

thx e巴 咁愛麗絲有冇代替

水毒everyday

未持有
唔知咩黎

悠木碧

無你地咁有heart,研究點快d,點大力d,我手動過到都好開心架喇

水毒頭其實入乜水都得

咁其實你應該玩風隊

奶量來講, 係咪風奶>雷奶?4星水奶同埋送果隻係咪相對奶量少好多?

巴打 金奶 & 貫叔係咩？

我是但砌黎打風70 應該可以改良

貫叔=暗屬5星貫通向大叔

冇火龍
參考唔到

玩玩下都覺係,好似輕鬆d,又唔駛抽雷書,不過果時啱啱開game,都無人知咩係先係key, 咁刷到有一下見幾齊雷隊咪開左(成條雷隊有晒~獨欠一個重中之重~雷奶)

受咗啲咩刺激想整水隊

星期一？有活動？

而家REBIRTH仲趕得切

咩武咩珠？

你地幾rank

好多巴打等緊新POOL 無限重生

雖然唔肯定係咪16號開

world reborn 重生世界

光秒隊重唔重好？

【日經題】

牛角(虎王斧+虎王珠)
科學(80書+22.5雷書)
鬼頭(80書+22.5雷書)

唔re喇,慢慢玩,玩玩下有石咪抽下,順其自然抽抽下可能又齊第d隊

你想人點答

嗚

得好似7x體力,打個素材關,打二打,就無晒體,有時冷門時間,個鐘仔閃都唔閃下,真係開一開game,幾分鐘後就可完

養生

求被CARRY IS OK

求被CARRY期間不斷換裝換珠換隊員
試水

準備大爆死玩水隊重生

慢慢玩都ok既,有時有d可以勁玩果d又太肝,係要開vpn果下煩dd,有時想入下去睇下有無鐘仔閃, 但因要開vpn, 減低成日左入game意欲

新pool 風隊洗唔洗all in?

carry我未?

V p n

你又想人點答

首抽地獄

我想打光同火多D
呢2個好少人開

不死/暗/白虎D COIN已經好很多

我要聽真話

唔好介意,貫叔個名有少少好笑,好似街市雜貨鋪老店員或舊式單棟樓保安個名咁

真？

你自己喜歡

↑

光上/火上 我可以開到你唔想打

不過而家打緊大蛇
要等陣

完美回應

夜晚先唔遲

咁刷埋大蛇先,仲差幾百金

我今日都要痴下場打
琴日開太多

我理解唔到無限重生玩家既思維

唔知點答

媽，我好亂

打蟹打左30萬EXP STOCK
唔介意你繼續開蟹

差光同火 而家刷雷素材先

陣間睇下有冇場痴下

無限重生唔洗答啦，反正開新pool就重生，大把貨

刷定20個有新pool嘅ac 當每次爆死一半都捱到幾個新pool

yes

到底等隊有冇隊打到70又冇可憐

勁先抽

無人開協 無得寄生了

你左手呢

你開我寄

未炒過不過好慢

無

唔知做咩用雷龍係咁炒
換番雷奶穩到仆街

但慢2mins

日日等人開場當人on9

又loop呀？

買隻義肢

我係真心 no loop

巴打我記得你教過我點配架喎
加隻麻痺嗰隊

jagajaga

all i have are negative thoughts

雷龍唔識回血
一係佢死
一係你死
佢唔死就你死
完

屌你老母今日雷日升完雷龍
法國好垃圾
始終都係雷奶好

我抱著CARRY新手的心態的

淨係女已經完勝

那雷劍你幫我幹掉吧

llc

雷龍都係女

ONCY幾時改HOST BONUS

原來用雷奶
長期食到隊長攻buff
都係7分鐘

但100%穩啊屌你老母
過隔離吹奏先

其實呢到嘅貫叔我覺得冇咩用, 因為本身輔助型powerflip已經有貫通效果

架仔好中意玩PF
見佢地真係有心砌緊火龍PF隊

(好唔好用另一回事)

雷奶同3星雷劍都值得 絆啦？ 技能盤全滿

有劍圍

射擊powerflip好難控
不過係幾爽, 一下爆上去

招laser明明好勁但啲技升pf九唔搭八
好難怪唔把它幹掉

大蛇 打到冇體
206288

雷奶第3PASSIVE個5格棺材返生技我冇升

要19粒雷大石....

互fol咗先?
762138849

放晒d buff召喚珠嘅有冇得諗

addedスパイア

孖寶兄弟冇晒命都會再打過
所以冇晒石咪重生囉

漏左
DLLM

開咗光上

鳩砌 三號位唔知放乜好

235992 白虎

玩雷牛角個巴打響唔響度?
想抄功課

大蛇求帶 393418

冇火巫女?

3星黑肉？

比其他巴打寄生先,唔得閒狂刷住

見nga d火隊打崩好想試

繼續推主線

火巫女做M幾勁

真
人地出技佢加SG12%
自己插埋崩劍珠更好

屌 我係想俾人carry,

咁一定插
冇一個option係唔插

使唔使抽武

036383 大蛇到冇體

火隊冇咩課金必要武

求風隊auto70火ss配置 過唔到

見到把加兵仔普攻槍幾想要

打廢關測試 都幾爽

WHICH

打風70 TEST TEST

火 4星槍

未升lv 刷多d經先

火d專武要人彈波
但彈波要快又係召喚物
召喚物出到黎又rj

M風奶+4星風貓+アリサ
U雷龍+3星風貓+佐倉
Auto 10分半左右SS... 不過對比呢到啲大佬好慢

想問光隊加咩插咩珠好？（秒隊）

忍者個炸彈還可以既

有無巴打可以幫幫手 過唔到70風崩

又好似幾勁
141攻+40%攻

拎走雷龍放combo就過到

光劍?

No another one

對

佢應該講既你1突個支

Sorry 唔係火屬 全屬嘅

係 記錯 sor

パルチザン 全 協力球的攻擊力+50%

有其他火槍?

MULTI BALL槍

好似幾雞肋

唔夠回 可能升唔夠 用毒諗住代替暗叔

Combo即係邊隻？ 武器洗唔洗換埋

不過火隊都冇武好用 用佢都ok

光劍(虎斧+加技傷既珠) 光盾同鬼頭(加PARTY技傷既珠)

204845 白虎

白虎上 一條體
268184

技傷個粒要分解邊把武？

火隊D武全撚部叫你玩PF

有好多都加的
唔記得邊把

單奶就一定要風奶滿技。
想奶多少少，風奶可以U阿里沙

1位用2星風弓啦

Sor 無電

火79我指

唔緊要

人海戰法
易break 輕鬆撞棺材 keep到combo 技能槽回得ok快 長期有兵仔
問題 打得非常慢 兵仔撞一下先3 400 缺乏回復

死症

靠MB黎谷奶既SG回転率
回血應該唔昭問題

咁咪姐係變相磨隊

暗上3條體 152475

開左7-3

打得慢係死症

用隻三星做頭咪得
包你大力過本體

我個隊打風70用8分鐘都唔係好慢姐

係好撚慢

邊隻 研究下 其實組隊好多討論空間

把2星弓邊度打返黎 原來我冇

磨得黎又唔夠風咁屈

所以無人討論

1. 概念錯，雷斧只食雷M，唔食雷U。換崩弓，1位用2星弓。
2. 練度唔夠，用雷龍係下策。風劍U雷奶，風奶U combo角/暗大叔/火船長
3. 技升高D

召仔三星=仔leader技

我冇佐倉
所以討論唔到

娛樂向

12月13日 12時に、メインクエストを「7章 衰亡の箱庭 4-1」まで追加いたしました！
ストーリーの続きをお楽しみください。

主線，好多關都有。睇info

係幾治癒既

唔講以為係li

一關關咁開

如果有新角，兵仔變人肉炸彈會自爆就爽。

㩒撚住隻boss係地下磨
真係磨

我冇火賊
SAME

Same

其實佐倉頭一定最快 但係我冇咁多火劍珠試

忍者咪自爆系lo

仲未有新角情報

我都係得一粒

扮keep住有新野出

計兵仔血加傷爆咁樣囉 會出都唔奇嘅

唔該晒巴打

點玩佐倉頭

我而家係

佐倉 火龍 火巫
光盾 雷奶 風奶

直頭好似AOC秘技自爆兵果隻，掂到野會爆炸果種
而家應該冇呢種技

又有石拎

2019年12月16日 12:00から期間限定イベント「聖夜のお騒がせもの」の開催が決定いたしました！

イベント限定のボスが登場し、イベントアイテムを集めることでイベント限定の装備アイテムを手に入れることができます。

冇海賊難

80抽ready
抽唔到又去轉生

都係得刷裝 冇得刷突石素材果d

我重生了

ピックアップ対象キャラ
限定：稻穗 女僕 宗四郎
恆常：卡農 芙拉

可憐な九尾 イナホ（期間限定キャラ）
ドレッシー・メイド マリアンネ（期間限定キャラ）
聖夜のサムライ ソウシロウ（期間限定キャラ）
聖夜の配達屋 アウレオ（期間限定キャラ）

赤髪のダブルガンナー カノン（定常追加キャラ）
遠見の占い師 フォウラ（定常追加キャラ）

呢關一次滿足兩個願望

個計落率好撚西

5星有光、火、雷

係火屬呀

你們應當悔改

一推推3隻 抽死人咩

光劍加呢粒珠得唔得？

好想屌黑肉

3隻5星
CLS

水屬同暗屬仲係得2隻咋喎

入唔到的

雷角限定

一萬石準備

一井準備

聖夜のサムライ ソウシロウ（期間限定キャラ）

呢隻4星火

上左5星

冇能力睇?

火屬將降臨於大地
抽突哂全部限都見唔到佐倉I am ready

Cy爸爸係咪忘記咗水屬

井

佢聖誕抽D野

一定全部火?

隻game得5屬

佢收埋3-4井係到唔換姐

隻GAME有水屬?

你?

你

冇大波睇 不了

咁佢真係冇水屬5星嘛

火光都想要想知咩技

想知呢D新角係咪一定火?

正式宣布水屬已死

著咁多衫做咩

男人唔要？

第3張原版係咪果隻太刀?

會解放既

不了 抽一隻井一隻

咪光火雷
聖誕樹綠色都唔出隻風角

火女僕仲唔係火奶

你係咪諗撚多咗

屌 到時肯定有人放10抽3上嚟

咁搞幾時有藍色

風十字斬過隻4星

that will be me

應該係

之後問咁樣開唔開得

3隻唔同屬

我覺得係武O遊X

光狐狸

5星光奶黎啦

玩男主雜色隊

藍色有屬？

聖誕梗係要課

16號之前佢會俾我賣咗上去支那

allin雙糧

咁新年限定點算

點解會覺得井有得換?係咪誤會左D乜野。

係時候火崩1000連發

rebirth again

佐倉<

白虎 上
324 768

點解你會覺得無得井

關心有冇新野刷/打下多D

D BOSS BATTLE已爛
崩壞又畢業

成個聖誕新年ON99

唔該巴打

實有啦

我同如月一直講緊舊既火佐倉

イベントアイテムを集めることでイベント限定の装備アイテムを手に入れることができます。

SOR

DLLM

每隔4天開2關主線<--唔算

就算限定我都覺得有得井

求番翼

又要轉生刷首抽

做新手很忙

Collecting event items so that you can get event-only items by exchanging them

限定冇得井炎上都似

I AM VERY THX GOOGLE

LM

【聖夜祭ピックアップガチャ開催決定！】
12月16日 12:00より、「聖夜祭ピックアップガチャ」を開催いたします！
本ピックアップガチャでは、期間限定キャラと定常追加キャラが登場し、対象キャラの提供割合がアップします。

希望火女僕係會生兵仔既奶

救救火龍

把牠幹掉

光イナホ
フィーバー系統ならとても嬉しい！

火マリアンネ
闇マリアンネ＋強化で火にきたら強い！

雷ソウシロウ
刀持ってますが貫通ですか？😳

可能新火武唔玩兵仔呢

遲早個個都拎住幾個AC玩

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
·
2m
【スケジュール更新】
本日、公式サイトのNEWSページ内「今後のアップデート方針」の内容を更新しました。12月・1月分をご確認ください。
#ラストイデア

一次岀3隻點追

有聖誕關打裝備同素材

風癌講我地知
回Skill Cage = OPAF
所以兵仔= OPAF

白虎上 一條體
190253

得三粒火崩係到咋仆街
要打多5粒

應該有up

feel到大家都係到幻想緊會抽到新角

5%入面既0.XX%

吓
會唔中架咩

風奶都有up 但都要抽到仆街先有

只有未中
沒有唔中

雷變左光

冇井係身好不安

我賭ssr 10限

但光狐狸收埋左對波

滿技會爆衫

希望

任課

火女僕

只露事業線

186065

有撚排先井
但我會一係抽到中，一係井

而家井定IS OK

咁佐倉呢

佢會失埋D舊5星入去
定係獨立一個新的聖誕POOL??

一抽中

係 武O遊X中左

一齊但係限定up

有冇ching 玩過 風雷5保一 ？ 效果如何

正常既話應該會塞舊五星

我都中咗佢老母

1個pool 新角有pick up
好似係

一車車火龍

1.新pool 塞舊五星 total 機率5% 限定up 1%/隻
2.新pool 塞舊五星 total機率10% 限定up 2%/隻

不過應該無咁快出10限

祝各位中火龍

我條閪龍 90Lv

多謝4蛇

4蛇中四葉水舞刀

水屬親生仔

新年就火暗風

風刀upgrade 左喎

唔好意思
我95

我啱啱先發現
光火雷
啱啱好避開咗4蛇玩緊既水暗

4gaylo

大我呀，我光劍105

4蛇被迫害

唔抽啦 等正月

唔好意思
我110

Cy我屌你老母！！！！

咪出左水舞刀俾你，仲想點牙

聖誕俾我見到你係依個post post任何中咗既圖我即block

出兩倍SSR機率+每日30-100抽未

1

屌你老母我風男人95

夠膽就嚟多兩隻

我諗過多2-3年先

1年掛

好 五等分水舞刀

你要燈唔係咁燈架
你講夠膽佢真係出多兩隻俾你
你要講「好想要多兩隻」
咁先唔會出

三隻角 有兩隻女人唔留意留意隻男人

分身刷 唔計

因為佢真係想要多兩隻

等睇重生10抽中3

駁唔到

唔好意思

你贏

希望火聖誕女僕帶起火隊

救救水隊…

點知又係PF

一定係叫D禮物出黎彈
彈中BOSS回全隊血

可能加快pf條bar儲氣呢

係 一次性 同黑肉一樣

唔係限定果兩隻咩黎

3星新角 可能又係SSS級

回血 但限定3次

等泳裝

右下果隻唔錯

咁一定係一次性
佢出三粒俾你彈既話都已經好和味
仲要火屬回魔快

半年後

下次可唔可以到水暗出5星

泳裝唔代表有水

btw, 狐狸佢雷係fever
依家佢係光

大家快升光Fever

火龍食竹食飯今次靠佢

我仲諗住有聖誕風奶

佛誕都未到
咁快講水著

食竹

可能聖誕你一拉火隊齊隊呢

收到風係光回血+再生
光渾身MUST